如果你你獵人拜登 老豆做左美國總統 每日應該點樣過？

玩弄拜登

以老豆之明召奐所有囡囡入嚟畀我屌

冰 coke 白粉

幼幼

Cocaine!

屌番拜登 美國總統都要畀我屌

我今日要玩中國邊隻幼幼就邊隻幼幼

對所有左膠媒體發放自己開淫P嘅相測試佢地底線

日日屌黑妹

頭一個月咩都唔做！扮野先！
第二個月開始連老豆都屌埋

日日夜夜犯法 再自己爆料俾左謀 完

屌住副總統希拉莉先

攞碌鳩申請專利，出完記念品再投資搞個樂園！

點都係得一個結果...
可以繼續屌女

以身作則，鼓勵跨種族性愛，彰顯種族平等、大愛精神

就上習總個女

一定係叫廿幾條女入房先 每日輪住換 岩嘅就留

去加州見女就姦反正合法

屌Ivanka